有冇人愈大愈怕過生日？

記得以前細個好期待過生日
有得食自己鐘意既蛋糕 有得收禮物 見到屋企人朋友好開心咁睇住我許願望 成個氣氛快樂

我地好似我自己一個係街食野既話會好驚俾識既人見到 所以基本上都唔會自己一個堂食

On9

有咩好期待
時間都係咁過
啱就做唔啱就唔好做
你會唔會太睇得起自己
無關痛癢邊個得閑care你

反而好唔睇重生日，生日係一個約人出嚟嘅藉口，本身唔想興祝
有女朋友咪會興下祝，互相送下禮物咁

明, 我係fb連自己生日都HIDE左

有咩期待？

唔會怕既
不過唔會主動同人提起自己生日
亦都唔會特別想有人同自己慶祝
個一日最多會俾個藉口買d野俾自己
食好d當對自己好少少
然後係屋企訓個靚覺又到第二日
愈來愈老 身體愈來愈差 都無咩好開心

利申 三就到四

有 但原因同你相反 係寧願冇人同我講生日快樂

巴打做下運動好喎
三就到四其實連中年都唔算
Keep住運動見到自己身體好啲
體格好都開心啲啦

係 好驚俾人笑我係毒撚

係冇感覺

明明唔快樂仲要比人祝生日快樂

18歲之後唔想再過生日希望時間慢啲

樓主幾時生日

我都係 唔想fb係嗰日通知其他人

我冇生日